# ГКА
> 2019.08.07 [🚀](../../index/index.md) [despace](index.md) → [Contact](contact.md)

|[![](f/c/g/gka_logo1t.webp)](f/c/g/gka_logo1.webp)|<mark>noemail</mark>, <mark>nophone</mark>, Fax …;<br> *…*<br> <http://www.nkau.gov.ua/NSAU/nkau.nsf> ~~ [Wiki ⎆](https://ru.wikipedia.org/wiki/Государственное_космическое_агентство_Украины)|
|:--|:--|
|**Business**|…|
|**Mission**|…|
|**Vision**|…|
|**Values**|…|
|**[MGMT](mgmt.md)**|…|

**Государственное космическое агентство Украины (ГКА)** *(укр. Державне космічне агентство України (ДКА))* — специально уполномоченный центральный орган исполнительной власти Украины, который обеспечивает реализацию государственной политики в области космической деятельности, осуществляет руководство порученной ему сферой управления, несёт ответственность за состояние её развития. До 9 декабря 2010 именовалось Национальное космическое агентство Украины (НКАУ). Основано 29 февраля 1992 года.



## The End

end of file
